屌你老母，呢四隻走狗竟然用膠鐵運香港d N95去支那，我屌你啦

昨日西九高鐵站仍有大批旅客北上，有港人家庭攜同數箱N95口罩準備送贈內地親友。（鍾林枝攝）

呢四隻走狗，鬼唔望中去支那中WARS有去無回呀屌你

昨午逾百人於離港大堂等候出境。9歲的黃小朋友和哥哥、姐姐等一家六口昨乘高鐵回廣東雲浮度歲10天，他們帶逾600個N95口罩一同回鄉。黃小朋友的姐姐表示是為內地親友準備，因內地口罩缺貨，就算有售也很貴。黃小朋友稱昨有少許流鼻水，但因「想去玩」而決定回鄉，事前亦沒求診，「食住爸爸啲藥先」。

屌你老母

白色N95好似唔防菌？

rip個細路，本身病都抵抗力弱仲要去搏
下次首抽揀屋企人係黃既

一大箱起碼有100隻N95，呢3箱起碼有300個

Less protection against fluids

送贈？咪撚玩啦
佢老味上去搵人仔咋

希望佢全家一去不返，死係鄉下咪幾好

呢個時間仲走上去支國嘅人到底係乜嘢心態？農曆新年一定要返上去？返少一次會死？

吵價值一萬蚊以上

呢啲公共衛生必要物資竟然夠膽同我運走 佢哋為咗錢咩都做得出

祝有去無回

香港都唔知夠唔夠用，就運出去

扮咩，明顯係拎去炒dllm

港奸confirmed

上面寫逾600個

希望呢4隻叛徒走狗冚家剷 ，客死異鄉，條屍永久葬係支那

個箱咁撚張揚 正版3M 高級罩

應該係膠鐵已經比人偷左

再唔係一落地比人搶左

祝仆街死

快d 死全家

3M好似唔防飛沬

香港幾多人唔夠罩用，仆街藥房2xx一盒仲要無貨，呢4隻閪賤狗居然將我地啲資源送比敵人?我dklm

腥XG人，香港只係一個搵錢地方

呢D一定要死全家

希望真係可以新年流流含家產

港奸!!
香港自己都搞唔掂去送口罩俾人
我諗起格黎個POST

有無人識佢地
祝佢哋有去無回

得4個老弱婦孺
上到去等於免費派口罩

闔家富貴啦仆街

N95 要岩面型帶先有用。
其實普通外科口罩就可以

我老母大陸friends都係死都要返上去
仲要一箱箱口罩運走
已經叫左我老母今年都唔好接觸佢哋

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

似係支那賤種嚟

Fit test都唔識做有撚用咩

大陸人會覺得又是發大財的機會了

仲贈到親友咩 一踏足支即俾班9唔識7既煌搶晒啦cls

食住爸爸啲藥先
小朋友食大人藥
終於見識到咩叫natural selection

一去冇回頭
過唔到正月

其實比佢地班大陸西用唔係仲好咩
佢地咁撚仆街成日周圍走 比多兩箱佢地啦屌

好易認
一入深圳應該比人吊住尾

返去一定比人搶

過關比公安沒收 話要打稅

之後自己用

走水貨咋下反

唔係似蝗咩?

支那肺炎 專殺 4X歲以上既廢中廢老

賣港賊

n95 冇做過fit test衰過普通外科口罩
傻西真係有樣睇

佢唔撚返香港就係，年初四就會見到呢班撚屌o係香港播茵

呢d應該炒價賣

Push

one way ticket

佢地應該拎黎炒
1000蚊一個

即場私了啦屌

當自己係救國義士，on撚9

有去無回

新年送禮送N95

屌封關未呀 咪撚比佢落番黎呀

病毒邊到識分年齡，抵抗力弱既就死架啦

去澳門嘅船都係咁

見到支那人走私口罩唔該即場私了

3M防飛沫嘅咩？

炒賣發國難財就真

拿 持平D講 都好多香港人係日韓台做同一樣野帶番來
人地國家D人都可能好似你咁樣諗我地架咋

道德D講, 呢幾條友至少都仲係真係做保護用途
睇下香港D藥房, 當正商機炒高食人血饅頭

哈...過期口罩

n95防唔到病毒㗎傻西

希望有去無回

祝佢死無全屍

拖住三箱口罩分分鐘俾人劫殺只係俾人哄搶都極高風險中毒

可能炒口罩呢

而家係3大箱喎

仆街
出賣香港人
走狗

起底!

屌！咪撚番黎

無Fit test~

以國情，未落車都唔見哂啦

唔好返嚟就得

有命返落黎先算 豪比狗啦

走私就走私啦 送你老母終啦 有冇人識呢幾條仆街？

呢啲真正冚家鏟

屌你老母啦，香港家下好多閒餘物資比上面班仆街？

冇口罩戴/買嘅人認撚住佢地呀，如果你地瀨嘢佢地就係間接殺人兇手

希望無命番落黎

等比人搶

屌

拎番去賣就真

是但啦 8210係工業用
買到返去都無用

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

600個唔係炒我打撚死都唔信
全家10個人一日用兩個都可以用成個月呀
屌你老母走狗

靠呢啲嘢搵錢真係不得好死

講真其實我唔覺得有咩做錯，俾著係你上面無貨都會走落黎掃啦，真係唔驚死咩

8210 工業用防塵

病菌由眼睛感染入去！下一波搶眼罩！屯積居奇喇手足！

抗黑警裝成為抗疫標準裝備

我澳洲朋友買左2箱走，屋企6個大人，佢真係預左唔止2個月

一上去已經比人偷哂

祝冚家剷，講完

正常就買三四個月數量
六個大人30-35盒夠做

上去冇問題

希望你地番唔到黎

一路順風。。。半路失蹤

一去冇回頭啦幾隻死賤種！

藍屍

黃小朋友稱昨有少許流鼻水，但因「想去玩」而決定回鄉，事前亦沒求診

rip趁早刷首抽

過關俾人充公哂

推

黃小朋友稱昨有少許流鼻水，但因「想去玩」而決定回鄉，事前亦沒求診，「食住爸爸啲藥先」。

有冇人可以答我究竟n95邊款先係應該要買個款

正評俾你段紅字

愛支病人有去無回

其實N95冇做過fit test 戴錯size
同冇戴口罩冇分別

兒童冇咁易死
沙士都係專殺大人

唔啱 size , 無氣密，等於無帶

一箱8盒
1盒20隻
即係160

私了再充公派比其他人

8210真心
同手術口罩差唔多level
仲要戴得痛
唔可以長期戴

冚家產啦

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

正確

8210 防塵用

diu on9 咁鍾意去大陸唔好落黎香港啊

習總做乜仲唔派軍隊入城

d 8210正啊, d人見罩就買

真係垃撚圾 成個世界只係識返大陸玩

港奸😒

160x3即係480個，屌

一去不回啦屌你老母

有去冇會

希望你落唔返黎冚家死係上面

垃圾

祝願佢地冚家係大灣區永遠團聚
唔好落返黎要香港人晒錢醫腦殘既你地
你D賤種小朋友唔好落黎惹到我地真香港人既小朋友

人廢無用先娶大陸婆 仆街冚家剷

唔係個個都岩用8210
N95其實都有幾款
帶撚錯仲衰過普通口罩 啲人冇知識淨係見到
口罩就狂搶 圖中果幾個帶既n95一定唔同
不過抵撚死啦 有個識就唔會拎黎返去比鬼國啦

肯定拎去炒啦 呢啲仆街

Rip

好自私

呢隻N95防粉塵咋喎

又炒

應該未撚做fit test祝佢地全部唔啱size

炒水貨屌

祝中招

祝佢哋返黎中招無得用

名顯係運上去炒賣食人血曼頭

祝福佢哋一家人一去不返

佢哋唔係叛徒 佢哋根本就係支那狗

返咩返
香港先係我鄉下

拎去賣咋掛……

班藍絲唔係咁諗

「食住爸爸啲藥先」，食撚死你呀

果然港豬都係冇腦

值得C鳥

屌佢全家都賣港賊黎

佢累撚死佢班大陸親戚

屌你老母走狗

祝佢上咗去落唔返嚟

條友實係攞去賣，扮乜撚嘢畀親戚

參考下大陸人點對炒波鞋人

祝全家返唔到黎

佢地唔再返嚟香港，
哩幾箱嘢豪俾啲支那豬

記得沙士時個個買下面白色果隻

死全家

正仆街支那人

屌你老母香港人自己都唔夠用
仲走水貨？
我屌你老母啦

今次呢隻變種病毒有幾勁到依家都冇人知

咁揚，鬼唔望一入大陸比人搶

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

N95唔做fit test,都係仆街死

呢一家人通敵賣國

祝 一去不回

上面賣緊900蚊盒

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

咁R95得唔得

呢班畜生一定要中招

醫學用嗰款成本貴一倍
有得揀你會用邊隻?

死仆街

起唔起到

N95

炒$$

8210咪由尻佢買 橫掂無用

可能落車無耐就比人搶哂啦，咁招搖

送贈親友

全部口罩都比人買哂
咩嘢都係

咪就係 咁既時勢仲返去
真係返左去唔洗再返黎了

唔好番黎啦~拜拜

得，但價錢係N95兩倍

有冇ching想組隊買

發國難財

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

未運到上去俾人支那人搶淨條底褲返黎啦

過到關咩，港鐵唔check 行李size?

黃小朋友稱昨有少許流鼻水，但因「想去玩」而決定回鄉
上去慢慢同啲中國肺炎玩啦

8210未必有效 由佢

祝你冚家鏟
唔好番嚟搵香港醫護

唔啱面型唔識戴
一樣無用

希望佢哋返到大陸全部中招即刻死🙏🏼

咁就得 冇綠色個種n95得幾盒r95好彩都用得

600幾蚊盒喎，仲未計啲仆街炒價

明知炒或帶離香港就咪撚賣啦
冇啲社會責任

願支那曱甴早日被病毒戰勝，香港加油。

之前出街派比人 依家先知咁撚貴一盒

睇吓新聞先喇叻唔切呢隻病毒唔搞小朋友架

祝佢哋死喺自己鄉下

因為N95冇哂
得R95，我自己都諗緊買唔買，但太撚貴，要大量買先平小小

咪玩啦,8210都唔防菌

口罩唔防水仲衰過唔戴

去賺冥通幣

真係屌佢老母

起底

9歲的黃小朋友和哥哥

個名好撚黃下

準備死全家